屌9寶源又出面撐警（有圖）

深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

Fifa2020 9月27發售，大家識點做啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Push

罷買佢老母Fifa

呢間仆街代理帶頭炒switch已經好撚憎佢
任記幾時先肯換代理啊
做到佢咁仆街都唔換
switch game成日無實價，
訂親貨最後都好易食番炒價
仲要永遠貴好多
屌真係寧願唔買switch game算

寶源 office / 鋪頭係邊?

大部份game都唔洗買港版

大家玩緊嘅mhw中文版

買DL 版, 美日版...
有中文封面的都唔買

下個星期仲要買埋FIFA
佢唔偷跑既話今年我諗直接買下載版算

其實用e shop 網上買是咪唔會比到錢呢間垃圾?

E shop佢撚有得賺咩
E shop買唔洗入碟仲撚方便啦

玩遲幾日都唔撚益佢老母

推到俾任天堂知!

會唔會係比對家玩架？撐到咁出面平時無睇新聞？精品，人氣皇有眼睇

2月19日晚，香港寶源亞洲集團有限公司（下簡稱「寶源集團」）在香港九龍舉行2019己亥年春茗聯歡會。近400名嘉賓歡聚一堂，共慶新春，表達對2019年的美好期待。

應邀出席的嘉賓有：中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（下簡稱「中聯辦」）新界工作部部長李薊贻、港島工作部副部長范克勝、辦公室副主任姜濤、協調部副部長李文慎、經濟部副部長楊文明，香港立法會議員鍾國斌、邵家輝、陳克勤，香港自由黨榮譽主席周梁淑儀、劉健儀，香港東區區議會主席黃建彬，全港各區工商聯會長盧錦欽，石獅市旅港同鄉總會永遠榮譽會長蔡建四，香港CEO總裁協會理事長陳國民等。

對準政權 遍地開花

任天堂咪又奶共
同騰訊做合作賣switch
奶到傻咗

Thanks 巴打

上網買都唔撚益你

已經買左虛位版